旺角TOP對出（六福）有大量狗

有5至6架警車至少